想跟達哥說聲加油

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要be honest的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。

有時打開連登，見到有人好激烈地反達，或者從早到晚叫達哥仆街，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

你問我達哥可以怎樣幫助年輕人？我又不是expert，如果我是expert，我做了達哥啦！我覺得好多人指教達哥可以怎樣怎樣做，而我在做達粉這幾年間，亦有好多人challenge達哥的作品或者決定，問我為何堅持做達粉呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道達哥背後concern過的東西，亦看不見達哥面對的制肘。

有時我無法告訴你為何我這樣想，但我有我的原因，達哥可能都是一樣。

我想跟達哥說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去judge他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

我不覺得一個達哥、或者一個網絡紅人可以怎樣反對修例，一個網絡紅人應該盡最大能力去發揮自己的號召力，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求達哥表達自己立場，而是在達哥面對有多少錢和代言的情況下，適當地調整個人心態。

錢可能是愈多愈好，但at the end都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的信念，可以為其他觀眾帶來一些動力和鼓勵。

又點撚樣呀，一直提個乜柒達哥
首先佢唔表態係佢自由，然後佢借政治上位畀人屌佢上完位就咁樣又係抵死
但係有需要一直提佢咩，講到佢香港民間革命軍咁

啱牙 明哥都要加油

牙gem

咁似gem 同689講嘅

加油達哥 快d番黎開台

你真係想佢再死一次

真心一問
其實有幾多人係因為達哥講政治先睇達哥？

我真係係呢單嘢第一次聽話達哥係靠政治上位
當初屍人開始睇純粹係睇搞笑

69之前根本就冇人話過因為政治睇達哥

好撚樣衰

當初達哥導一眾兄弟向善
今日兄弟就已經出曬嚟行善了

88 睇左佢咁多年

最近咁多件事都唔表態 下下都係真兄弟就會明

對唔住真係撐唔落

迖狗就算撚數啦 死開啲好冇
唔表態係自由 想騎晒兩面牆係佢嬲屌
繼續用殘體字打機荼毒啲後生仔
繼續傳播港豬思想
我係完美世界等你

網絡小丑

唔使 真兄弟係一定唔會放棄達㗎

想佢開台，但係希望佢今次反醒下，
佢之前講一句半句都唔敢

一於組個兄弟團踩上去佢度做live囉